好攰但唔想瞓

唔想食嘢
唔想玩
唔想睇書
唔想思考
想發作想食甜但唔想郁唔想見到一街雨後小強
覺得好撚柒就係
原來我唔理你 你真係搵唔到第個人咁忠心耿耿咁理你

但我光速做到
？～
繼續自以為是啦 好撚咩都唔想理了愈遠愈好 的確喺任何最辛苦嘅時候
我都係一個人

我記得依種係咩感覺 係藥就快cover唔到sad前先會有
如果一路冇咁多嘢刺激住我可能啲藥真係夠用
但水腫一病我即刻諗佢=我
同所有嘢抽離有好處係我可以果斷
諗都係想笑自己 佢做過乜？
要佢有咩用冇用 咁似乎好啲

自從睇過咩嘟輕之後 就覺得背叛/逃離一樣嘢好舒服

再煩叫連仔扑柒你

笑都唔撚得？

係 我惡過共橙黨

我共蘋果黨添呀

on9/10

一人一信-控訴破壞連儂牆兇手

ok

做乜撚嘢呀屌

連儂牆